騰訊700破52週新高

380蚊諗住自己高位接火棒買咗
岩岩428終於沽貨
執返一身彩

38x 已售

429.6
蝕咗
早知唔沽

直上500

1000蚊不是夢

最差經濟數據，但有最好股市表現
真係唔做好過做

700上700

真係500不是夢

估票市場就係咁
邊個方向越多人買就越開對面

手遊賺多左好撚多 痴左線

屌佢上星期五418走鳩晒

利申：400入，8手

接火捧遊戲

返左家鄉，429放

431了

走一半止賺先

有賺

賺就賺 輸就輸 止乜鬼賺

上到呢
直上五百

尾市硬推上去

熊市？啲傻仔仲信

436cls
真係國家隊

就除淨。d人想收下息所以搶貨

次次業績前都冲高績後就隊

買左幾億貨黎收息

未出業績都知

我諗都係合符預期，跟住跌

當連燈開始提起 就會係跌既時候

374 入
428 走左

有無人知星期三幾點出業績?

未興手遊時, 就係家用機,電腦

所以,當有一樣新發明, 手遊淘汰,700就會賺少好多

380加注到今日，呢度個個放哂應該冇係幾年前玩過700，所以我好放心，明日再加注。

Buy the rumour
Sell the fact

7份1成交 from 700，痴孖筋

証明你真係唔知700三大收入係邊喎，手遊一早已係過氣增長點。

成班傻仔咁早放 $600 果時我再返黎笑鳩你地

佢地冇玩過2018年騰信，呢d位先係最低風險買入點

不嬲都係
後生搵錢就係為咗可以錢搵錢

同問

仲入唔入好

300個陣賣左

好多人渣緊隻股，但連隻股既收入分布，前景都唔撚知，剩係識當買大細

至少上返歷史新高

太早放

買得既散戶都係買國家隊姐

北水流向，有D野喎

可想而知大陸幾多人失業

香港強姦金加埋中國低智識既人一齊先整到一隻咁ON9既野出黎

383放左

有排升

500喇傻仔

Agger
有2018年d位睇
衣加易玩到阿婆都識玩
430阻力位，升穿420一下上到429.6點落，下晝再突破
下一站會係439.5再見到明顯阻力
再睇就大概458同大概475

提曬水，不過衣加要追既巴野留意番，向下望400蚊先到支持位，睇番風險管理先好考慮入場
個人認為420係突破位425已經係最遲既高追位

我5月6號408偷步入佐手

唔講咁多，今日加多一注，因為連登仔沽哂。

435跌返落425喇傻仔
傻hi先唔高沽再低吸

呢隻真係港股燈塔
買咁多股票不如買騰訊

長揸，第二隻google

邊可能

買左兩注，破頂再有連登仔沽，再買。

破燈機會

上呀0700

大跌前385$賣咗一半
唔夠膽v位補返
利伸 250果日買入手都震埋

target 450.

外國遲早會郁埋騰訊

Pk 了一樣target tim

想講大部份連登仔都入緊市多過走貨囉
明眼人而家都知慢慢430左右放緊貨比散戶接
之前有好消息先再炒上去

你又知散戶入居多

多人買升就跌

個個都睇4到尾5字頭，打個7折都未到位，日日破頂

高追高賣 不了

公佈業績就跌，劇本黎

往積係公佈完就跌, 唔理好定唔好都跌, 唔知今次係唔係
收市前買隻熊過夜

沽佢

睇走勢，似績後會升居多

空倉啦
咁搏做咩

越升越有